Notebook Ownership Programme 2020

大學機優惠又黎啦, 見冇咩人討論, 開個post先
啱啱見到魔鬼細節, 送貨原來要俾運費
送貨費以產品數量爲準：
(1) 購買手提電腦、桌上電腦、平板電腦、Dyson風扇：即使同單訂購，及安排同一日送貨，每件產品的送貨費爲 $30；
(2) 只有其他產品類別的訂單，總送貨費爲 $30

Lenovo=支那

為左性價比而買支那機既

唔爭在食埋吉野家，金拱門

grad左去做狗

性價比一樣都高

溫馨提示一則

有學生證 可幫買

Tg@will0922

除咗Apple全部都俾校友買，幫人買係冇乜市場

淨係買左隻MX KEYS

有性趣買 但好似唔太好打

Apple係咪第一年校友無得買

睇你用途, 我放係OFFICE用, 所以應該OK
利申用緊青軸...隔離左右都係, 成個場就係度啪啪啪啪啪

性價比 溫馨提示

好似係 我dklm apple

仲諗住可以買部iMac

即係畢咗業都可以買？

係
嗰啲都得

poly 校友想買ipad得唔得?
係邊到睇?

ME2.... 之前留意左幾年, 今年突然冇

u mac program 得學生同教職員有

我屌呀，校友冇份？

如果只係用黎做excel data analysis (30-50萬行data + 大量 vlookup/index/match/pivot table)，有冇邊部機夠快？